hkbn 家居上網 評價

完全不見有hkbn sales? 是否評價太差?